更新後每次一出app再入番都要再load過，可以點整？

如題，唔該晒

補充 an機

輕輕推

暫時未搵到問題
可能係因為kill 咗app
搵到問題會再跟進返